今日小弟生日

乞句生日快樂

生日快樂🎂

生日快樂

HB

哦係咩生日快樂喎

屌你老母

關我撚事屌你老母

生日快樂🎊

Happy Birthday🎂

生快

快高長大

生產快樂

生日快樂
希望你會過得開心

樓主你有冇檢討下自己人生點解會咁撚失敗

失敗到連句生日快樂都要乞

你個名
唔怪得佢嫁樓主

hbd